<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="level1_1">Начнем с одного из базовых элементов геймификации, с которым знакомы все геймеры - системы уровней. Это структура выполняет ряд важнейших задач для взаимодействия с пользователем. Во-первых, это отображение прогресса. Всегда можно посмотреть, сколько уровней ты прошел. Отражение прогресса может стать сильной мотивацией для игрока. Зачастую занятия без быстрого результата не принимаются человеком, как, например, тренировки в зале. Если после первой же тренировки вы увидите прогресс, вероятнее всего, вам захочется сходить еще раз.</string>
    <string name="level1_1_2">Вторая важная функция системы уровней - это разделение большой задачи на множество подзадач. Часто человеку может быть сложно прочитать длинную статью из десятков тысяч слов, зато он охотно просмотрит сотню коротких постов у себя в ленте. Очевидно, не стоит делать слишком много или слишком мало уровней, большое количество отпугнет пользователя, а при маленьком уровни будет слишком длительными и объемными  - необходимо найти золотую середину.</string>
    <string name="level1_1_3">Последней задачей структуры уровней является разделение на темы - каждый уровень имеет свою тему, тем самым пользователь не получает слишком много информации разного плана. Такая структура позволяет пользователю легче усваивать материал.</string>
    <string name="next_activity">Следующая страница</string>
    <string name="end_activity">Завершить выполнение</string>

    <string name="level2_1">В этом уровне мы познакомимся еще с парой инструментов геймификации - профилем пользователя и его аватаром. Давай перейдем в настройки аватара. Аватар - это твой альтернативный виртуальный персонаж в игровой среде. </string>
    <string name="level2_2">У тебя мог появиться разумный вопрос - зачем нужны аватары? Каким образом они влияют на вовлеченность пользователя в процесс? Если не вдаваться в подробности, люди зачастую подсознательно ассоциируют или даже отождествляют себя со своим аватаром. Как следствие, если пользователь обладает аватаром, олицетворяющим продуктивность и усердие, он сам начинает больше трудится.</string>
    <string name="level2_3">Мы продолжим изучать твой профиль в следующем уровне. А пока, поздравляю с завершением второго уровня!</string>
    
    <string name="level3_1">В этот раз мы изучим такой элемент геймификации, как статус.Давай посмотрим на твой профиль в “шапке” экрана. Обрати внимание на раздел “статус” - здесь ты можешь узнать о характеристике твоих познаний в геймификации на основе количества пройденных тобой уровней.</string>
    <string name="level3_2">Как видишь, статус “Студент”, дается после прохождения трех уровней, так что получение нового статуса совсем близко! На этом всё! Если тебе что-то осталось непонятно, ты всегда можешь пройти уровень еще раз!</string>

    <string name="level4_1">На этом уровне речь пойдет про неотъемлемую часть геймификации - систему наград. Поощрение - инструмент с помощью которого можно стимулировать пользователя к более продуктивной работе и вознаграждать его за труд. Вознаграждение оказывает на человека мощное воздействие - факт того, что человек получает награду, способствует выработке у него гормона удовольствия - дофамина, крайне благоприятно воздействующего на психику.</string>
    <string name="level4_2">Желая стимулировать выброс этого гормона снова, пользователь возвращается к игре в очередной раз. Существует множество элементов системы вознаграждения, например внутриигровая валюта, достижения, бейджи. О них мы подробнее поговорим в следующих уровнях.</string>

    <string name="level5_1">Достижения - основополагающий элемент, использующийся в большинстве проектов, связанных с геймификацией. Познакомимся с достижениями в этом приложении: для этого нужно перейти в главное меню и  нажать на кнопку “Достижения”. Здесь ты можешь изучить все полученные достижения, а также достижения, которые тебе предстоит получить</string>
    <string name="level5_2">В счетчиках достижений отражается твой прогресс, и ты всегда можешь посмотреть на него в меню достижений.</string>

    <string name="level6_1">Часто в геймификации используется внутриигровая валюта. Что это такое, и для чего она нужна? Внутриигровая валюта - это виртуальная денежная единица, она получается пользователем за какие-либо заслуги. За внутриигровую валюту можно приобрести разнообразный контент, чаще всего это бонусы, оформление приложения и дополнительное наполнение.</string>
    <string name="level6_2">Выстраивается простая цепочка: для получения всяческого содержания пользователю нужно получить валюту, которая, в свою очередь, получается им за выполнение поставленных задач и продвижение по проекту. Таким образом, внутриигровая валюта стимулирует пользователя к более усердной работе.</string>
    <string name="level6_3">По мере прохождения уровней, пользователь получает внутриигровую валюту - дублоны. Зачем она нужна? С  помощью нее можно изменять аватар, а также внешний вид гида, покупать подарки, и бонусы для получения дополнительного опыта аватара и очков. За что пользователь получает валюту? Ее можно заработать за прохождение ключевых уровней,  получение достижений, выполнение квизов и занятие высоких мест на доске лидеров.</string>
    <string name="level6_4">Давай попробуем купить что-нибудь - для этого перейдем в “Магазин”. Вот тебе 100 дублонов - потрать их с умом. </string>

    <string name="level7_1">Как ты помнишь, мы уже говорили об аватарах, когда знакомились с Профилем пользователя во втором уровне. В этот раз мы рассмотрим аватары на примерах из данного приложения.</string>
    <string name="level7_2">Давай перейдем в настройки аватара. Здесь ты можешь выбрать аватара, который тебе нравится. Выбирай с умом!</string>
    <string name="level7_3">Поздравляю с новым аватаром и прохождением уровня!</string>

    <string name="level8_1">Геймификация использует множество приемов и механик. О многих из них мы уже рассказали на прошлых уровнях. Сейчас мы кратко ознакомимся с еще несколькими структурами.</string>
    <string name="level8_2">Начнем с доски лидеров - это таблица, в которой отображаются участники, набравшие наибольшее количество специальных очков. Также существует локальная доска лидеров - лидерборд, в котором отображаются только ты и твои друзья.</string>
    <string name="level8_3">Еще один элемент геймификации - это еженедельные задания. Каждую неделю пользователю будет выдаваться перечень квестов, за выполнение которых можно получить дополнительные награды в виде специальных очков или внутриигровой валюты.</string>
    <string name="level8_4">Часто в геймификации используется создание команд. В них ты сможешь видеть прогресс сокомандников, вместе проходить уровни, а также дарить друг другу подарки.</string>

</resources>
